以前睇衛斯理有個研究蜜蜂嘅教授自殺

做嘢幾年開始有更深刻感覺

規律

每日表面上都循規蹈矩

[/size=6]完[/size=6]